致區議會參選人

真心你班非建制派既參選人可唔可以勤力少少，四周圍行，見到好多民建聯工聯會街站，見得一兩個自己友既街站，可唔可以勤力少少啊?真心吾想你地輸

你就攞個 keyboard 派單張？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

鍵盤戰士有資格咁樣鬧人？

鍵盤戰士還鍵盤戰士，始終對區議員來說，有兩手準備好重要，冇理由當對家做開大量社區工作的時候，頭上只帶著一個「非建制」的光環參選嘛，咁樣最多只能一時間贏。
此外，你們都有資源，有班義工組織了一個助選團叫「區義員」的，你們可以用telegram 來聯絡的。

未見過自己區參選人拉票

推

要落街拉票啦 唔係報個名就算

其實幾慘 我岩岩見我果區得佢一條友係到派傳單
冇人幫佢

建制泛民資源豐厚
下略一萬字

不如試下幫手做區義員一齊幫手？

可以入tg公海揾下有無你個區幫到手！

多你一個好多㗎！

十八區

大埔

觀塘

柴灣

元朗

粉嶺

九龍城